有冇人時時刻刻都想自殺

細個覺得自己幾叻，成績、朋友、關係樣樣都唔錯
愈大愈冇自信，出到嚟做野好多唔如意，日日都好緊張好大壓力
愈嚟愈唔識表達自己，愈唔識就唔想表達
於是好少搵朋友，又唔敢搵朋友，怕自己煩住人
香港又咁樣，日日都要活係唔自由嘅地方
屋企窮又冇父幹，遲啲老母老咗又要靠我養

夜晚自己一個嘅時候，就好想了結自己生命，唔想再面對呢個世界

搵春麗個老母出出火先

當我買左tesla既時候

頭四行好同意

唔係你嘅錯呀
經過上年場運動，呢種唸法更強烈，好絕望
惟有見步行步

我背景俾你更差，暫時努力控制緊自己

學下點放鬆 我呢年都好辛苦 身邊好多嘢都俾好大壓力我 幾乎晚晚都失眠
之後我開始臨瞓前聽下啲鐘意嘅歌 落雨聲嗰啲 之後就容易入睡
有時候做嘢做得好辛苦就落街行下 跑個步

原諒我咁講，你呢種人係最無資格自殺
因為你面對嘅問題係有機會解決

好想舒舒服服咁死

我個人好焦慮 好緊張自己做得好唔好 好介意人哋點睇自己
就算放咗工都會諗翻工嘅野
有時聽日有D重要嘅事情要咩 前一晚就一路都好緊張
可以點搞

講真香港合法安樂死，我相信一半人已經死左啦

洗下錢囉

利申日日有衝動

咁似嘅我哋
都係捱住過㗎咋，幾年前已經講緊「最衰自己冇勇氣自殺」，唔係就一了百了

份工得13k 想洗都洗唔到

以為自己係主角，其實係配角

自殺就冇，係成日都想自己從來無出過世

利申 :玩夠先自殺唔好留遺憾

真
為咗唔令屋企人傷心，日日都鼓勵自己生存落去
除咗屋企人，冇人會在乎我
我都幾肯定就算我死咗，我身邊所有朋友唔會有一個人發覺我消失

有人25歲就死咗，75歲先入土
就係講我呢種行屍走肉

唔好張緊張睇成一樣壞嘅野 緊張因為你有壓力 而壓力只係一樣推你向前嘅一種動力 佢令你個人為咗即將要發生嘅事而準備好

唉

真係笑撚咗 自殺都要講資格

我同你一樣
尤其係要養家
份工一定唔可以冇左